其實點解唔用文宣嚟洗樓？？？？？

啱啱見到「和你寄」
叫人上網搵/隨機寫地址買郵票再寄
但其實點解唔
直接將啲文宣入落棟樓嗰啲信箱
甚至乎洗樓咁行勻每層每戶
攝啲文宣落佢地門罅
只要一棟樓有幾個手足咁樣做
覆蓋率一定高過「和你寄」同airpod

有錯請指證
覺得可以請推

ok do

咪撚養懶人

洗樓嘅話其實都唔懶㗎喎
要行咁多層
又可以make sure冇iphone嘅人都可以收到文宣

文宣係引人去食, 而唔係餵食

推

有無諗過成效?

純粹同「和你寄」比覺得呢個方便同可行性高啲而覆蓋率又大啲咁

強迫人睇咪仲反感。
而家係藍既人已經自小被洗腦，好難會變。

係每層𨋢口貼唔會仲有效咩
等𨋢無野做啲人實會睇
貼果個只要係住自己果棟 逐層行樓梯貼就得

有cctv架

戴個口罩笠頂帽？
如果因為呢個理由嘅話mtr和你塞嗰啲都有啦

保安比你入先算

所以咪話自己住嗰棟樓

唔建議
任何插係門縫既傳單都好噁心

其實都係嘅
但始終郵寄最安全
同埋收到寄嚟既信係開心既

公屋清得好快